黑社會算唔算係夕陽行業？

同樣都係唔讀書，
但入警察著數好多

起薪兩皮幾，
行街見你唔順超可以𢭃你，check 你身份證
「𡃁仔你啤咩？」
「企埋牆搜身呀！」
「搜身呀！」

你話你唔妥盧偉聰嘛？
你見過盧偉聰未呀？
你知唔知盧偉聰諗緊咩呀？

其實讀唔讀書
我理唔到咁多
但我淨係知道做警察著數過入黑社會好多
起薪兩皮幾都算，
結左婚仲有員工宿舍
樓都唔洗供

黑社會同警察有咩分別

見到中共就知唔係夕陽行業啦

都有既
雖然做既野差唔多
但狗制度完善啲
又有制服啊
入學堂啊
Pay scale 等等

有牌

青訓足球 vs 街頭足球

識玩 就一定考警察

宜家連黑社會都要打工啦
邊得閒幫你吹雞淋友

聽講黑社會d 𡃁要負責派傳單
真係冇晒霸氣

戚家隻狗

派咩傳單？
入會單張？
三個六有冇折頭？

蝻

有你

警犬有老底

3合會隨時無飯開

警察終於成功打擊黑社會

退休年齡同退休福利差好遠

黑社會轉型好耐啦

建築公司 娛樂公司 報紙 鄉地停車場 餐廳

賺到笑啦

正行當偏行做
偏行當正行做

警察係攞正牌既黑社會

有無睇太子太爆太空倉？

我偶像陳近南

而家黑社會入返正行做老闆
邊個話黑社會要犯法
多行不義但冇犯法又冇被制裁嘅人社會上大把啦

一般警員唔討厭，CID、反黑先黑人憎，當所有途人係壞人

你有事唔好同佢求助

黑社會變成正當生意繼續存在囉

有時真係諗讀大學真係浪費時間，
依家做到自己想做嘅職業，
但人工都未追到由中五grad就做警犬嘅朋友

啲反黑串到死，
如果我串佢佢會唔會打9我

利申:我嘅職業佢未必夠膽打
Btw我唔係做拳王

早五十年出世都唔入黑社會就真係傻仔

員工宿舍要年資12年,排公屋仲快

咪撚戇鳩啦
跟大佬都係career path
入去做summer intern砌cv好吃香㗎

幫你老母
冇出糧嫁？

法律容許我自行解決的話我唔介意唔搵佢

唔好講到有人好想搵佢地

你唔好理某d保險狗做過咩衰野，咁保險實質上係幫人既

保險狗好多野係害人, 啲101plan就知, 煩鳩人買埋唔啱佢用既plan要啲人供啲唔符合佢收入既plan.

所以而家啲警察散仔全部都爛仔
唔係做黑社會就係做警察

黑社會有咩收入?
黑社會唔算係一個職業黎，以前不嬲無業先入會，有野撈你就係黑幫攪既對象之一。
而家毒品賭檔無咩市場，得返黃業，而且黃業有自雇同非幫派人士踩入，想收保護費裝部CAM就打殘你。

你諗得太簡單，重有嘢撈

97之後黑社會都要聽上面講野
去多咗大陸

我樓下仲有個自稱大佬咬老綜，收南亞𡃁

早幾年仲見蘋果成日報黑社會街頭開片仇殺，呢幾年做乜少左咁多，好似冇開過片咁濟

屌 咪又係同一班人嚟

點會 共匪照

無知一問，黑社會洗唔洗交mpf

其實有好多人誤會咗，當以前啲藍燈籠街童係所謂黑社會，其實依啲好多都係年少無知出黎哈哈霸霸，依班通常都係十零廿歲，以前公園球場大把。依家就唔同依班友返撚晒屋企打lol，ps4 仲撚會出街鳩坐咩，久而久之有啲就搵份工做返普通人，有啲就去讀毅進考差佬。
真正撈偏，就算係個四九仔都唔會圍係公圍鳩坐嫁喇，低lv啲既咪做門徒，高lv啲去晒搞倫敦金個啲野嫁喇，好老套咁講，黑社會有乜可能消失啊 金科玉律

而家係街都少見到啲MK飛
都幾好奇個班一事無成嘅黑底MK究竟做咩維生

好撚on9

排公屋要唔升職，升完爆上限就無得排

好搞笑，竟然有人以為黑社會只有黃賭毒。
黑社會開餐廳有無聽過？
泊車檔同車房有無聽過？的士小巴有無聽過？
示威遊行有無聽過？

街舖倒垃圾
大廈維修

雖則好多都係連登笑9既毅進仔
不過認真其實唔少新既老散都有Degree係手
上至KongU CU 下至樹仁仔都有
不過流失率好高咁解

呢幾期黑社會好多外判job

任何治安好嘅地區，黑社會都好難玩，做正行好過，你估80年代咩

有牌爛仔呢句話50 年都有啦

轉型做差佬啦

中共最憎黑社會
因為利益衝突
睇下澳門就知

689除外

唔使交稅交差餉咪唔搵佢地囉
佢地係我地養隻狗黎咋

其實有無諗過係我地接觸唔到個個層面先覺得無野撈
可能係人地搞得好低調

做咩姐你

明明就係保護市民、維持社會安寧嘅警，開口埋口話人係狗，好低質。

你試想下自己出身係政局動盪國家啊！

警員

撈得掂洗咩低調，睇下墨西哥、哥倫比亞班毒犯惡過狗

成日話如果 不如我地又切想一下你老母俾狗屌會係點
鬼唔望黑警下次俾包粉俾你 砌你生豬肉

你自己講完塊面有無紅？

d警犬又係度吠
讀書唔成字都唔識多隻
拎成2皮野
仲好意思叫埋人有事唔好搵佢
你話呢d唔係垃圾係咩
d狗都有責任心過班警犬

2皮野 => 唔止
做得耐果D，日日行吓企吓都三四萬

人地讀完偽進，當正自己大學畢業架

年年KEEP住請人
無論毅進仔定大學生都掙住見

正！！

而家黑社會全部都專業人士至少大學畢業先做到架，以前黑社會最低級班爛仔既位外判咗比有牌嗰班做啦

招晒安啦
你睇吓向家幾愛國就知啦
黑社會都有愛國嘅

公務員打份工，渣真槍的話一早行開呢埋
真係好似成龍D警察故事同佢搏咩

以為黑社會一定撈偏太天真
有好多經典港產片都係黑社會拍
外國黑幫都著晒老西傳教咁款

著得起呢套制服
大家就係自己人

講完自己有無笑 搵第三世界同香港比

去左一帶一路

問題係而家啲死差佬做賊做到理所當然咁呢

點會撈唔掂
你估黑社會同商人政府冇關係咩
大把油水撈你唔知咋

識玩一定係正職做警察
休班做黑社會

有牌爛仔

著得起件制服就係自已人 仲新增埋安家費制度

屌 畀你搶咗黎講

你拎個d比
原來撈得掂就代表要出面比全世界知

黑社會去晒d屋村做法團 天價工程咪佢地

黑社會轉晒撈正行唔犯法？
咁佢地地仲算唔算係黑社會？

你u grad先做到督察喎
中五一世pc仔
你on9考唔到督察就咪9up啦

唔賣粉轉行賣報紙
啲手段咪又係咁污糟

警察 = 城管
黑社會 = 特務

佢地有本事就唔好出糧
佢地受薪架 你估義工

志不在做警犬
冇考過

幫幫幫幫你老母咩幫
有受薪㗎屌你老母
你估做義工呀？

你試吓去食嘢
個waiter 一鳩嘢掟啲野食埋嚟
然後隔離枱同你講 人哋幫你㗎咋
有本事咪唔好撚食囉

將外判dirty畀返黑警做 長遠嘅話

Dirty work

有制服
著得件制服就係自己人
唔駛再撻朵 唸詩相認

從來係兩登討論呢樣野都係好低質
兩登：警黑無合作 唔會有交數存在
黑社會搵唔到食 咩年代邊仲有黑社會

全部做哂警犬啦

咁你班撚樣做咩成撚日吹奏消防醫生?

睇下愛唔愛國啦
愛國咪唔係夕陽工業囉

黑社會被南亞搶飯碗

轉營啫
變晒做管理公司
你睇下良景邨

If you cant beat then
become them

全部做哂正行啦 酒樓 物管 倉 清潔公司 飯飯都有

律師?

香港D黑社會冇軍火交易同人口販賣
而家連夜總會都收收地皮 我都想知佢哋遲D可以點揾食

就算賣丸仔 而家都冇上世紀咁多人吸毒

消防醫生全世界都吹奏喎

消防醫生真係搵命搏
你警察有槍喺身 但永遠槍口對內

馬攬、老翻、排隊黨、地產、金融、電騙、保護費、 茶餐廳、 酒樓、車房、地盤、回收業……

願聞其詳

黑警=打工
黑社會=freelance

其實就咁睇都好多合法

慘

倫敦金？